5年前鳩坐後就無再參與過，今日都忍唔住出黎行下

我曾經係某個政黨做過野，但最後都頂唔順d大佬文化，再加上5年前鳩坐後就無再理會過政治了。

但今日見返好多老朋友都話會再上街，覺得今次可能真係endgame一戰。

希望大家都可以出黎，就算只當表個態都好！

如果驚熱，其實唔洗執着喺維園出發。中途插入或者直接政總加入都可以，又唔怕比民陣騎劫。

大家一陣見！